PS4 FIFA Pro club 新隊收人

同朋友開左一隊波
我地兩個都係有經驗人 打過多屆VPL 金銀杯
想重新組一隊 打上去
招收任何位置 但要求有經驗 唔係球霸 常打（全職長打）
歡迎各路英雄加入
請tg

3人了

原來白豆奶巴有打pro club

wagor

CDM 要嗎

唔踢假波隊啦？

好呀 TG我

點解我唔明你地講咩

現在4人

推

今晚十點開波

推一推 大概夜晚十點開波

推一推

收？
多年Pro club經驗，CAM/CM，對過無數大隊

想入隊

Tg me
Need:
Ram cb rb gk

誠招有經驗
Cb Gk Rb

無間斷 9個賽季直上D1
誠招lam ram cdm cb rb lb gk
要長打 一個星期最少打四至五晚

Cdm收唔收 但一星期打到兩三晚only

Push

有冇LM/LW位？

平時幾點開波？

10-11點開始

冇了